朋友係警察兒子 屯門讀band3中學 校內有南亞族 有非洲族

駛唔駛要求警方派飛虎隊24小時看住佢讀書?? 佢話佢好驚小息同食飯比人打
利申:我大佢兩年 剛升大學 但我好想幫佢 我志願係做社工

馬登基金？

手足上

係

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

有冇人可以比個胡X熙飛虎隊contact 我
我想直接聯絡佢

都估到，唔係蔡章閣就係佢

請立即開名向全校廢青發警告叫佢地唔好郁隻警員仔仔啦

or胡陳

南亞仔好耐無見

我會密切關心我朋友 如果佢d同學迫到佢自殺 我一定會獨狂投訴該校 不排隨開記者會 同時希望有警方可以保護我朋友

社工最叻咪報警 我驚你未幫d狗已經自己衝出黎 幫佢唔到喎

去緊旅行 所以少咗上連登